有冇巴絲打發現身邊同事其實係有黑社會背景

即係可能係工程師 marketing 保險 護士 社工
各行各業 又或者係啲好斯文或者專業行業
發現到原來個同事暗地裡係黑社會